有無人而家喺克羅地亞？

Exchange緊間U得一個香港人 連台灣人都無
有無巴絲都係呢度exchange/旅行緊？
做個飯腳旅行腳 tg:c955075

去exchange 搵番香港人咁去exchange 做乜鳩

識個香港人唔係等於唔識其他人 互相照應下姐
有個鬼妹同學夜晚搭tram都比人搶野 華人樣更加
我都鐘意獨遊但唔係個個地方都咁安全

克羅地亞唔安全架？
之前去覺得都ok

黎緊五月想去

係附近國家
tg add唔到

禾刀系牙

搵太宰二倍你

幾日後會去